幫中興改名開新公司，叫咩名好？

叫中落？

晚節不保

轉行挖隧道，叫 中隧(衰)

太興

中興v1.13(高層智能升級版本)

美興

家興

中興(浴火重生版)

中 - 中國
出 - 走出國際
中出(有限)集團

咸興

中興中興

中衰

紅興
藍興
葉玉興

千其唔好攞紅興呢兩個字嚟玩。OK?

中與
中輿
中出即棄

中興（破產）

鍾兄

下興

中妓

王國興

興中

中頹

小興科技

中樂(落)